[PS4 Pro Club] D1 球隊招人參加比賽（全位置）

球隊將會參與HKVPL 新制的超級聯賽，
目標是將來的亞洲賽資格
所以新一季希望有更多好波之人加入

現誠招所有位置的球員（最急需的是GK ）

踢法：
球隊一直希望能做到一支踢法上模仿巴塞或曼城的傳控足球，故球隊希望球員有在隊友旁邊現位（形成三角形）幫波的意識，以及中前場球員必須擁有高控球能力（有能力在高壓迫搶下保持到控球權，比人迫兩下就甩波或者大腳就不了）

球隊一直堅持唔踢跑狗反擊及高q大棍燒味的踢法，
雖然我都明白這兩種是pro club 最功利的踢法。
球隊希望每場都踢到能控制戰局的比賽（參考一下今年曼城（特別是主場比賽）的踢法），目標鮮明是要盡量主導球賽，而不是球來球往。

呢一點需要邀到有共同理念及能力的選手合作才能做到

每晚10點左右進行試腳。

如有意試腳，請add telegram

thanks

有興趣，但請問球會叫咩名？

踢唔到呢種波 希望你地加油

push

add tg first thanks

今晚10pm 試腳，有興趣便tg me